快必，你話佢膠都好過仇狗，只在網上打飛機，連街站都唔夠膽企

網上老虎，現實壁虎

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失